[草木皆兵] 兒童盾牌都是違禁品

話話說上淘寶買一個美國隊長盾牌, 誰不知比集運退回賣家
跟住試吓搜索淘寶有任何有盾牌有關的貨物, 全部已經不能買. 我今日問集運公司為什麼被拒收, 答案10分滑稽.